星二代曬34D巨乳想縮胸 網友直呼太可惜

香港女模王麗嘉（Irisa）是港星王敏德的22歲愛女，王麗嘉除了有個俊俏明星爸爸，母親也是知名模特兒馬詩慧。遺傳父母好基因，王麗嘉有著180公分、34D的高挑好身材，但她之前卻說自己胸部太大不是時尚圈的菜，透露自己想縮胸。

王麗嘉不吝嗇展現好身材，常在IG曬出養眼照，近日又PO出一張在泳池的照片，只見照片中的她穿著性感比基尼，雙峰呼之欲出超性感，但她卻認為自己的巨乳難以擠身國際超模，想動「縮胸」手術，讓網友直呼太可惜。

唔能係呀 隆胸就聽過 邊有人走去縮

180高

180搵個6尺港仔都好難carry到
多數去含洋腸

依個真係The rock級先carry到

係香港話要縮胸就等於係貧民窟入面話自己有太多野食 好飽一樣

字真係形容唔到佢 留低個正字算

其實我懷疑之前叫雷凱欣既女星都縮胸

副計真係無敵
樣就...
仲要講34D太大...

嘩

不了

講下詐，為見報，綽頭而已。

34D仲縮 變周秀娜

應該拎縮胸嘅錢去整容

留比我玩腳

熄左燈都睇唔到啦

佢個fd影相仲勁撚過東網班攝影師

google Simona Halep
女子網球員

大波長腿
180呀
22歲咋屌你

個樣
當我無講過

又見到陽具巴啦

呢個應該要蒙頭

無左對波 佢乜都唔係

副計真係正 樣就 鬼佬可能好buy

係咪想做runway model啊

個樣係差但有錢有身材，玩撚晒

港女心諗：

大波著衫唔好睇

D cup都縮 幾多女恨都恨唔到

個波型唔靚

得一張？

王曼喜好似靚啲

d鬼佬好似好鐘意呢d

上帝係公平，有得必有失

lm

我ok wo

縮咗胸睇下你有無仔追
樂基兒有排都隆胸啦，咪又係有得做model行cat walk

個個講到佢好柒咁
我覺得唔太差喎

人哋縮胸係想做model喎，可能人哋根本唔care有冇仔追

鬼佬鍾意呢d樣
加埋副計

溝碧咸個仔算數

真心 個樣都唔差...點解仲要話人地7....真心你地d女真係咁高質？

咁都叫豬?

連登仔平時食開咩可唔可以比細佬我見識下

佢家姐正啲

米8高 34D
想睇下真人究竟會係點

放心啦…就算縮到AAAAAA都唔會擠得入

先露點後再縮is ok

個顴骨做乜撚野

佢好似係les

應該有一半鬼都carry唔到

其實個樣好型好有個性喎 男人又鐘意埋啲「女神樣」？

抱起我黎屌

個body咁正，關燈唔睇樣都得啦

幅幅相都哂波 似show off多過想縮胸

你縮胸又何來咁多南半球post呀
做人都唔識飲水思源嘅

好明顯好撚多青頭仔呢到
一睇相，就知佢大得黎淋同已經塌

推到咁辛苦先得咁大，重有得縮？比盡你咪c

睇錯，有d，不過好撚樣衰

樂基兒以前咪隆完跟住縮返囉，點會冇聽過有人縮胸呀

淋塌先正

個名 matched

都無得你地屌架啦

識縮波龍爪手，有需要可以搵我

cls數據

呢啲樣九成鬼佬公廁

以佢既身高得d cup只可以叫合符比例而唔係大囉屌

米8 如果冇C,D cup 比例上好怪 佢個樣再好d 去做victoria secret d angels 就perfect

人間性器 10頭身

好正

不過太高

無死角全方位unbeatable百分百貼切正確比喻

駁唔到

好明顯知道自己優勢 ，知道D男人睇到自己對南半球會好想同佢做愛

呢D女真係好撚淫邪

on9，34d同36c差不多
根本唔大
縮乜鬼

正常樣可能ok
但做model影相係都要chur呢隻樣出黎

果啲叫拆彈...

咁港女155-160得a-b cup一定合曬比例

34D正過36C好多喎
36睇上去好橫 32-34D感覺好好多

要扣喉

似老母。玩完

睇IG已經覺得係2個世界既人
我似貧民窟大

明顯想製追話題上位喇

睇下幾成功

又高又大波屈哂機

打種一流

去整容實際啲

獲獲壓制式中出

都係個句 有錢 你理得人地 屎忽生係頭度 都大把人爭追

欣宜屌一世你肯唔肯

不了

想變平胸咩而家啱啱好喎

吖！！！！！！！！

Gym House被人火車便當
好想睇佢被人掛住嚟屌個陣一路搖對